黃 偉 文 徐 濠 縈 IG 鬥 晒 潮 爆 透 明 膠 袋

黃偉文嗰個好正常
徐濠縈成個收垃圾咁...

y文個袋有橙
正

佢係著住個垃圾袋再拎住個垃圾袋

其實冇乜問題

反而想知樓豬d post黎黎去去都係呢兩條友,一係坤哥,一係錢囡囡

呢張最好笑

幾千蚊個膠袋

老實講 我真係唔知要係乜野角度去睇先識得欣賞佢地所謂既藝術

韓劇加油威基基先恥笑完

一個垃圾婆 一個就光頭呀叔 真係潮到呢

想點撚樣阿

潮流不嬲都係小圈子玩意
你唔識欣賞膠袋
人地都唔識欣賞u記

利申：u記打手

核突當潮流

u記大把潮人着，尤其是出自Lemaire手筆嗰collection

我前世做錯乜野

槍擊案高中限用透明書包 學生嘲諷批評

抄美國D潮流

而家潮流唔係要靚,係要標奇立異

第一時間諗起 買海鮮

淘寶都要49蚊人仔 不了